運動已完L: 抗爭成功比班人移民晒，香港手足已成condom

多謝手足
香港做唔倒畫面咪外國做
賀佢老母

一嘢KO 兒登仔

兒登仔 五毛 小粉紅 PR 分唔清了
自己知道做緊咩就得

有啲人把口就最勇最多犧牲，實際就坐係電腦鬧哂所有人係港豬

老實講見唔倒短期內香港會有畫面出現倒
lunch哥鳩都好 佢引咗班人企出黎仿效
各有各做 未屌狗非禮卻先批判自己人
唔怪得話香港無得救啦

等於一四年一樣啲有啲人都以為完咗只不過等待另一個觸發點又再嚟過仲會越嚟越犀利因為核心問題完全冇解決到

TG放蛇